將軍澳巴打小心

班狗係翠林聚集緊 有咩會沖落黎
大家小心

光復香港時代革命

游擊呀 撚完狗好走啦

大家小心 推

推

消防訓練學校潛伏嘅警車全部出動

依家全部狗係翠林黎緊寶琳

大家小小

多左好多架黎